有冇巴打試過有ED 一齊討論下

青頭仔幾次同女友埋牙 都發現扯左好快軟甚至扯唔起
講講背景先
小弟係廿9幾歲嘅青頭仔
中學嗰時尋迷打飛機打到身體虧哂 亦都慣左睇好多超重口味嘅片
咁後來做咗運動身體好返啲
亦好彩有幸幾年前識咗而家女友 之前一直有摸但冇做過的
但真係埋呀嗰陣幾次都唔得
唔通我虧得太耐身體壞咗
定係因為慣左接受太強嘅刺激或者J開靚女搞到對住女友扯唔起(女友樣身材都一般)
定我睇得女友身體太耐冇左新鮮感
有冇巴打救下小弟

我都係同你差唔多case
最後散左都無屌到
巴打加油

今日試嗰陣已經少打做一個月
同做左一個月運動左右
尼個星期睇甜相甜片刺整自己都算硬的
但埋牙就係唔得

今日試嗰陣已經少打咗一個月
同做左一個月運動左右
尼個星期睇甜相甜片整自己都算硬的
但埋牙就係唔得

推多最後一次
冇人幫手就算了

重訓 不過宜家gym room冇開
身體9成9問題都可以靠練肌肉搞掂
肌肉多>舉重野>雄性激素澎澎聲咁上>KEEP住硬

睇得多先會不舉架傻仔

thx 巴
尼一個月都有操下腳
硬度自己玩賓洲嗰陣係有改善的

係咪唔只唔可以打
睇都唔睇得

係

可打不可睇
好多鬼佬黑鬼都試過睇到扯唔起
愈睇愈重口
最後對真女人無反應

利申：reboot緊

好多人都戒av戒j 30日至半年好返
主要係個腦慣左睇av先有性刺激
戒完就會對真女人反應好好多

thx ching 出於藍同天水圍巴
咁我試下唔睇甜嘢一排先
最多喺街J下靚女

巴打都唔得?
康復之路順利嗎?

練習啦 av男優都要練

得女上係穩定得
男上同狗仔有時都會插插下軟
戒左十日av 暫時未試
戒av有益無害 起碼時間都多d

用埋呢個app 幫到你戒

同埋你可以試一樣野
1.睇av打j
2.靠幻想打j

如果1得2唔得好可能因為av

thx
down 嚟玩下先

可能只係巴打鍾意女上多啲
不過戒下都無壞嘅

我睇甜片得呀

唔想下下做下面果個
同埋好多女都唔鐘意女上

咁九成九係因為av了

我個code 4ovimu
可以加我一齊戒

加了

巴打而家點

但真係要戒j了
你打左咁多年
玩到習慣左受刺激

最緊要戒av 習慣真女人
有d人下下睇anal gang bang果d先扯得起
你點expect佢實戰望普通女人扯到呢？

戒緊
成日蘿蘿攣想睇囉
未咁快有效掛

對我嚟緊戒j唔係咁難 戒睇鹹野先係問題
thx巴打

我諗係
睇開超重口sm

唔好睇 毒藥黎
最好ig都del

利申：戒左兩個星期av
feel到慾望強左
幻想搞時都幾硬

依家ig啲囡囡相=以前年代嘅鹹相
太易接觸到了 like開啲囡俾我mute哂

我大壓力果時都睇重口味av減壓
估唔到會有後果
唔緊要 而家一齊戒
大把成功案例 有人一個月 有人半年
但只要有恒心 一定有改善

依家惟有咩都試下

我del左ig
fb 都hide埋
上連登都好小心
有慾望就睇your brain on porn

你係緊張對象點睇你呀？

多數呢啲都係心理因素大過身體可能有問題，成功一次之後99%會繼續成功。

緊張都有啲掛
覺得好似除衫前幾想要
俾條女摸同含又唔係太興奮咁 扯左都好快軟

慣左強刺激 同睇最刺激既一小段
見返真女人唔興奮
戒av一定得 一齊加油

師兄而家點

冇再同女友試
但有翻少少晨勃
好想開啲重口嘢睇

我都想禁ig
但唔好呀 一齊忍住

兩星期了
有攬下有少少feel但明顯知自己唔得
morning wood好似再硬左啲
就算忍唔住開番重口嘢睇但每日唔多過1minute
有啲覺得卡住左咁
幾時先會好翻

網寫嗰啲戒斷症狀之前真係有啲但依家又減輕翻

相信your brain on porn d案例
佢哋黑鬼鬼佬都要戒90日
同埋佢哋都講 狀態每日都唔同
時高時低 直至reboot完成
比d耐心 trust the process
一定好得返

同埋你訓係到會唔會好d

你已經破左戒 請重新計過
但你已經有進步 已經唔係每日狂睇
你個腦會慢慢恢復
但記著記著 由而家開始一秒av都唔好睇

咁都計
聽巴打咁講個心態似乎要做到：睇artificial porn以後都唔係我嘅option
我諗我心底一直諗住好翻就可以繼續睇...

巴打介唔介意私底下吹下水
好有壓力